
ottimizzazione parametri di registrazione con confronto vector field 

progetto numero 5 

corso di elaborazione delle immagini per la chirurgia assistita 
a.a. 2014 / 2015 
Università degli Studi "Magna Graecia" di Catanzaro
